[慎入有圖] 屋企人張床耐唔耐發現唔知咩蟲

有無人知呢種係咩蟲?應該點處理?

蜱？

你仆街了

下世小心啲

狗蝨

無養狗

google下先

蚤，比佢咬到好痕，咬果下似有針吉，
因為痕容易R，R損左會有疤
一有應該唔係一兩隻，Rip